同男朋友出街次次都係食譚仔m記

唔想再食 想去食其他野又俾佢話我港女
有冇人明

轉食KFC大桶飯囉

一話食其他野就嫌貴即ban
但我都未話食咩

⋯⋯雖然話平有平食，都搞吓新意思食吓第二啲呀

大家其實在創意台，留意返

睇名都知咩事啦

唔喺成日食貴野喺可以架
我以前都喺咁 得閒先食一兩次

食茶仔都港？

同你拍拖咁耐真係冇食過囉

茶記個價同譚仔差唔多姐

夾錢租個劏房, 上去煮飯扑野平過出街拍拖